真心post 想請教各位置業心得

話說小弟有個小目標，就係搬入市區

理想： 港島>紅hum>九龍灣>荃灣

咁話說賣左依家層樓，計埋儲落既

大概可以套現到 4~500萬cash

我心儀目標大概係800~900萬既市區樓

想問下上邊講過既區有無咩新樓齡盤推薦？

要幾大左右？

要幾多房先

3房 800實用

做唔做到

難揾D, 你想要一萬一尺, 可能要取捨下, 你果幾個地方, 如果無咁方便既地方可能揾到, 不如你直接去睇下先